係Not one less, 唔係No one less 呀！

推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

唉，好撚柒

唔講not one less係唔想search左張藝謀

咪撚懶醒啦戇鳩

利申 鳩噏，明咪得囉

改啦屌
香港人明唔夠架
唔想比英美撚笑呀

Not one less